有無人手機最近倒水電

唔知呢排係咪凍左
舊電真係倒水咁倒
長開省電模式都無用

用緊Iphone7
明明上年都無事
睇返電池容量78% 無變過

IPHONE不嬲係咁 幾年前有報導啲人拎IPHONE去影極光 上到山太凍全部熄晒

我好似係因為入咗太多TG谷...

正常有消耗

呢個真

部ipad 好倒水

得返78仲唔換樓主無嘢嘛

仆街岩岩睇一睇 得返74%

之前係出面換過芒 好似約天才吧會換唔到電

80以下已經廢電，數字唔係咁睇